[轉發] 黎明行動分析

其實我覺得
繼續搞黎明行動冇乜用
班港豬根本已經適應咗
點都返到工
而且就算係黃絲打工仔
一星期唔返工
已經係極限
香港人生活壓力太大
港共係想逼我哋做樓奴
但係大部分人都無計

我覺得各種開花可以繼續做
早上開花都可以繼續
但係如果個 objevtive 係三罷/被三罷嘅話
實際作用係冇乜
手足請三思而後行

長遠嚟講
我覺得三罷可以每個月搞一次
每個月增加一日
俾壓力政府去屈服
一開始就無限期罷工
你想整到啲港豬被罷工都係無可能
只會麻木咗

手足請記住
一人失誤 全體負責
理大戰佢哋應該明白到呢個道理
對家將會越來越恨
越來越多陰招屈我哋

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

再早d搞有冇用

我哋可以搞到幾耐？

有幾堅持咪有幾耐囉

無, 一係就接近打工仔D時間

拉
其實我覺得
繼續遊行冇乜用
班港豬根本已經適應咗

其實我覺得
繼續文宣冇乜用
班港豬根本已經適應咗

其實我覺得
繼續抗爭冇乜用
班港豬根本已經適應咗

—————————————-
我覺得各種開花可以繼續做
早上開花都可以繼續
但係如果個 objevtive 係三罷/被三罷嘅話
實際作用係冇乜
手足請三思而後行

你想要幾實際既作用?

遊行：實際作用係冇乜 手足請三思而後行
陣地：實際作用係冇乜 手足請三思而後行
快閃：實際作用係冇乜 手足請三思而後行
—————————————-
長遠嚟講
我覺得三罷可以每個月搞一次
每個月增加一日
俾壓力政府去屈服
一開始就無限期罷工
你想整到啲港豬被罷工都係無可能
只會麻木咗

五個月喇！唔係一開始呀！
乜都話冇可能就唔撚做
一味等手足做野、犧牲
你份工就值錢，人地條命就唔值錢

每月一次，洗唔洗同政府申請埋公假？
—————————————-

手足前手足後
但吹風罷工冇可能
你知唔知推一個行動係好唔容易
你一個潑冷水post分分鐘就推走咗幾個想參與既人

出post前用腦諗清楚先！

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下